覺唔覺得香港嘅廢老就好似打機入面啲NPC咁

佢角色係無鳩用嘅
日日無所事事 成日妹下妹下
但當你一經過或者企係佢面前
佢就會眼定定望住你

你同佢望足一日都可以唔洗有任何交流
你大聲屌佢望撚夠未呢
佢都係會妹下妹下咁望實你

存在意義就係協助運行一個佢冇份玩既制度

That’s well said!